波蘭三個城市兩周深度遊 你問我答

5月尾到6月初去咗波蘭 華沙 格但斯克 同 克拉科夫 兩星期
唔想詳寫每日行程
所以 你問我答

法官大人 我無嘢想問！

點為之深度遊